#Test

##### Laravel + Laravel-Excel + VueJS

* Загрузка файлов.
* Валидация пустых файлов.
* Возможность работы как с MySQL, так и на файлах.
* Вывод данных таблицы в Vue-таблице


### Развертывание
1. Скачать репозиторий
2. composer update
3. npm install


Если будет работать в режиме базы:
4. Прописать в .env данные MySQL 
5. php artisan migrate